大家要整合共狗名單

單單呢2日
已經有好多新的人名要記低

例如 教育界
1. 喇沙校長 唐煥星
戴黑口罩或記大過

般空界
1. Chris Kempis
逆線行車 撞到示威者
又有意用車門撞記者